[鑽飛龍龍戰士] 五月三十一日田草十一場賽日討論區I

爆爆爆

潘頓哥

大潘呢場跑得好好

尾場大龍鳳

賀狗尾場出灣走咩位

以後一蚊不買史卓狗

田草道道追數

何良收檔啦

怒屌屎狗賀狗區

周狗推我落地獄

14檔撚到世紀級夢幻形勢

14檔都有

史狗幾時仆街死

dodo

火車真係好撚廢...

姚57
告51
呂51
摩47

靚藤王條仆街鳩騎

去半島high個tea都得啦仲加大

勁中

真勇士都gel 埋
唔洗再掂呢條垃圾

嘉應之星老仆街係咪搏命

何妖會唔會廢啲， 1檔但十疊出灣

團結一致係出面遊馬河

騎豬王同分係咪冇錢派 新手上路

潘頓勁撚到
軍力勁果場又唔去

有無佳運來受害人

田有第4

屌佢老母臭閪 佳運來

田同潘都46

好在要考final無玩到頭7場，隻旋里多彩P都無

13咪L再俾d好似入到p ge馬比史狗ok,我已經俾佢兩個伏左3次

Me 要左佢同火車

田雞贏左好耐啦。。
你冇睇失控失控咩

一蚊都唔會再買周狗 最多skip

苗真係好撚屈機
隻隻馬俾唔同人博都係度

佢星期日個陣似休息

仲要final?

me 好運膽拖佳運來+周狗

差六場

成班諗著出邊追 一轉灣潘頓尾三變第三
你話潘頓醒 定佢地9

聽日我都要 連考2日

仲有兩科

佢同潘都係放棄前段去追， 一個十疊出灣一個內欄慳到盡

我完左sem

吹大左周狗...正一垃圾

聽日出糧
今晚輸左部濕尻5G 大陸機走

小妹中五了

星期日搏埋我未

小妹中四，今日要復課

諗起第一日大家瘋狂吹奏周蛇、

你估你係仁者全心咩

6歲讀中四

苗搏殺呀嘛
唔差在搏多日

ME=天才

其他真係唔多開胃 係呢隻有啲機會 盃賽睇佢點諗 隻馬今季都仲未交待

博完啦
減分開始

全部人都知拿基迷告

星期6幾點精選

我退出馬po了 豬4。。。

周狗跑邊隻可以唔使睇、

繼續分3組?

一舖縱橫 葉楚航 快操 沙田 全天候 31.3 27.4 23.1 (1.21.8) (潘頓) 首飾大聖
咩料

星期日睇岩一隻後備馬，希望補得出

ISOM2700
PHYS1001

睇片 可能咁啱一齊跳 or mark錯

2組？

放心我打比實搶

有你有我 禮拜日報牛

想唔分組 不過都係分三組算

第九場
我條百幾倍過關斷賀狗

@phonein
RB 正氣代表 有冇得諗

1670F4 唔中都唔肉赤

屌你老母原來潘最尾個場贏

豬王同分 屌你老母激撚死人

冇人屌？

好過冇啦 x足全日

就暈

太深，不了

屌你老母賀銘年
轉彎望空走三疊
屌你老母賀銘年
唔買你/買細注你就贏同隊爆
買左你就無影鳩騎
買潘頓騎師王你就隊鳩爆我
屌你老母返法國含撚啦

屌佢老母
贏乜鳩
阻撚住曬

個個三大學生

屌你啦
隻喜盈運騎足1800米俾晒你睇仲想點

成班都係ust 賭神

多女嗎

今日有4分

嬲到訓唔刀

條qpq過關買左平海飛星做膽啊
諗住拉叔轉賀狗排內檔有啦掛

接近終點時，賀銘年（「深愛」）未能使用馬鞭。

跑過終點後，「勁得手」的動作失去平衡。獸醫於賽後立即檢查「勁得手」，發現該駒呈現不安，後肢失去平衡。「勁得手」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽

獸醫於賽後報告，「宜春之星」流鼻血。

同樣於賽後，獸醫報告，「盈華盛甲」在步行返回馬房區域時呈現不安。「盈華盛甲」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

賀銘年（「做愛」）未能使用馬鞭。

屌你老尾0分年都做膽
錢多就派

容癌係咪谷過龍

屌佢老母啦，入直路不安同失平衡得唔得呀

早飛過關

榮冠大道黎

被查詢有關「喜盈運」的表現時，賀銘年表示，坐騎全程走勢欠順。他說，儘管他持續催策坐騎，但坐騎不願展步，繼而於轉彎時走勢欠順。他說，坐騎儘管於過了六百米處後受力策，但仍顯著墮退，居馬群後列過終點。獸醫於賽後立即檢查「喜盈運」，並無發現任何明顯異常之處。小組認為「喜盈運」的表現難以接受。「喜盈運」必須在轉彎途程上試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

個個都大學生

賽後，何澤堯報告，「蟲草之星」是晚首次角逐全天候跑道賽事，他認為坐騎抗拒前駒踢起的泥頭。他說，在佔取領放馬之後的位置後，坐騎於中段不願保持位置，跑過七百米處時須受催策。他說，坐騎其後於末段未能以勁勢衝刺。獸醫於賽後立即檢查「蟲草之星」，並無發現任何明顯異常之處。

即係有回扣
仲唔撚派

獸醫於賽後立即檢查「橋津精彩」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血。「橋津精彩」包尾大敗而回，小組認為其表現難以接受。「橋津精彩」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

覓腸愛駒

賀銘年好撚閪。。。

何妖呢兩個月最撚難賭
明明個勢頹 點知唔信唔信又比佢跑一場出嚟劏咗
到買佢個日又可以一場P都無

悅3隻馬吹撚大左

策騎「嘉應傳奇」的見習騎師周俊樂報告，坐騎是賽首次角逐香港的全天候跑道賽事，於接近千一米處時被「真勇士」過頭，其後須受催策以保持在該駒之後的位置。他說，坐騎儘管受催策，但仍於接近一千米處時開始墮退，繼而於跑過九百米處時動作嚴重失去平衡，因而進一步失地。他說，他再次催策坐騎，但坐騎持續失地，於接近七百米處時挨擦內欄，繼而急促墮退。他續說，他擔心坐騎身體或出現問題，因而於過了六百米處後收慢坐騎。獸醫於賽後立即檢查「嘉應傳奇」，並無發現任何明顯異常之處。「嘉應傳奇」包尾大敗而回，小組認為該駒的表現難以接受。「嘉應傳奇」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

周街都係啦 隨非你廢老

邊個唔係大學生負皮我

柒俊

2蚊注邊有

我hi錯

賭波馬讀咩

洗唔洗賠番條命比你呀

星期6搶打比你咪撚搶

Me Ive

大學有幾難入
計埋hd asso升
一年4成幾

Me大學生

搶乜撚呀
意興闌珊左啦我

黑食科咪能問

仲要讀得辛苦 真係狗先讀

外國野雞大學

策騎「嘉應傳奇」的見習騎師周俊樂報告，坐騎是賽首次角逐香港的全天候跑道賽事，於接近千一米處時被「真勇士」過頭，其後須受催策以保持在該駒之後的位置。他說，坐騎儘管受催策，但仍於接近一千米處時開始墮退，繼而於跑過九百米處時動作嚴重失去平衡，因而進一步失地。他說，他再次催策坐騎，但坐騎持續失地，於接近七百米處時挨擦內欄，繼而急促墮退。他續說，他擔心坐騎身體或出現問題，因而於過了六百米處後收慢坐騎。獸醫於賽後立即檢查「嘉應傳奇」，並無發現任何明顯異常之處。「嘉應傳奇」包尾大敗而回，小組認為該駒的表現難以接受。「嘉應傳奇」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

周狗

n賤？

乜真係有女會問波馬既咩

engine 我唔覺黑食

有1600萬係手日日係度撚尻人

法國二千堅尼外國賠率

Victor Ludorum 9/4
Ecrivian 11/4
Alson 6/1
The Summit 7/1
Arapaho 10/1
Kenway 20/1
Celestin 20/1
Twist 25/1
Reshabar 33/1

今日最頭痛係r6 買左2－10 qpq以為gel得

香港周街都大學生啦

走啦
我貼隻隻15倍p悅目星光
幫手足贏既錢手都多錢過你啦

電腦？

法國一千堅尼外國賠率

Tropeau 9/4
Simeen 5/1
Dream And Do 7/1
Magic Attitude 8/1
Tickle Me Green 8/1
Savarin 10/1
Marieta 10/1
Khayzarran 14/1
Speak Of The Devil 16/1
My Loves Passion 20/1
Emoji 20/1
Golden Crown 25/1
Mageva 25/1
Bionic Woman 25/1
Flighty Lady 25/1
Ellersile Lace 33/1
Desobeissance 33/1
Moasa 50/1
Yomogi 66/1

讀cs點會乞

同路

佢UST bba

bbq有咩咁辛苦

你UST

周狗 波狗

U同Ive係咪唔同
上堂刨馬冇人問，開住個股市先有人問

到第七場，打開騎師分場表，赫見有條友近乎場場尾果隻，但隻瑞寶就好似執到笑咁場場都買，有緣馬，唔信邪收番一千回贈。尾場1檔同14檔可以咁跑，馬王輝蠢咗，比咁多馬何騎，又唔睇下何係邊路人馬，隨時告漁人得利

@暢所巴上嚟講兩句

今日諗住佢有啦
我屌佢老母臭閪隻佳運來第四都冇

bba唔辛苦，辛苦在ust

陽明

我屌佢老母臭閪 隻馬有事識得掟佢落街架啦

感謝告東尼🙏

咪就撚係因為陽明所以先搵佳運來做膽 正閪種

冇父幹 冇大學讀
人生是咪等死

被查詢有關「旋里多彩」令人失望的表現時，潘頓未能就坐騎於末段未能以勁勢衝刺提供任何解釋。他說，他讓「旋里多彩」佔取領先馬匹之後的位置，坐騎於中段居於頭馬「鱷臨天下」內側，走勢看來暢順。然而，他於跑過六百米處時催策坐騎，坐騎卻未能加速，在直路上僅能保持同速。獸醫於賽後立即檢查「旋里多彩」，並無發現任何明顯異常之處。

我地烽煙蛇一千蚊搏到一千六百萬起家

想重置

搵咗史卓豐大健士雙膽 依家去驗緊腦

必蛇
今個月由正變負
點樣重震雄風

但係我冇父幹

賀銘年呢手馬都可以0分 我老母落去騎都有分啦

冇啦
婚已結仔已生
都係趁未死得繼續搵多幾個錢比個仔

有彩金 有獎金 唔使要垃圾老豆all american啦

問個閹咗嘅有撚用咩

你食開咩飼料

40cm屌撚死你

你先係大戶

大學出黎咪又係打份牛工

佢同當囝日日食鮑魚

咁仲賭錢

我食頹飯

而家覺得波仔仲勁過賀狗
除非果日利追 否則都唔撚會買賀狗

考完DSE出黎，仲好過大學fresh grad

波狗無咁吸飛已經好過賀狗

勁能到

靠股息過活
匯豐苦主大聯盟

告仔今晚勁

應該慶幸冇落坑至岩

自從開咗轉數快之後失撚哂控
下個月重整下算

賀幫蔡騎啲馬隻隻靚檔p都無個

睇心態同有無恆心去專研姐

呢排都成日落到啡格

鑽研到馬仔未

騎練合作5比0

馬仔難玩過股票

咁我好彩地都算係半隻出色既sales 狗
仲有閒錢可用既
同埋我同牙當（？）既情況差不多
都係另一半好環境過我好多

咁咪好事囉

大學點會有咁多錢投資
九成九都係投機啦
所以冇落坑可以講執番身彩

呢到個個都咁好境咁既好似

莫浪求跑1200做乜9

好撚大壓力
比上不足
比下有餘
做到福蛇咁錫老婆都係要被屌

呢半年都仲頂到有30+
自己慳d 洗咪有閒錢玩下
仲要冇曬其他活動

「精算八方」於起步時向外斜跑，碰撞「軍力勁」（潘頓），「軍力勁」因而失去平衡。潘頓表示，其後他根據策騎指示在一段途程上力策坐騎以佔取前列位置，但坐騎於早段展現的前速不及數匹對手，他因而於趨近一千米處時選擇收慢坐騎以取得遮擋，而非繼續不必要地走外疊。他說，坐騎居於馬群後列競跑，全程走勢不夠強勁，並於直路上墮退。他續說，他認為坐騎在能夠佔取領先位置時交出的表現最佳。

只要揀左做精選 咩都會發生

如果一個星期執得一千幾百不如正正經經搵份pt做

「勁得手」 賽前D功夫做得咁辣，
今場Sharp到
嬴完又不安，後肢失去平衡

交代完下次小心

小本當攞下經驗都好
有幾多人真係未grad就有6 7位數嘅本

PT要做，牛熊唔洗做，齋坐禁幾粒制碌幾下就有錢收

策騎「周俊樂」的見習馬迷報告，坐騎是賽首次角逐香港的全天候跑道賽事，於接近千一米處時被「真勇士」過頭，其後須受催策以保持在該駒之後的位置。馬迷說，坐騎儘管受催策，但仍於接近一千米處時開始墮退，繼而於跑過九百米處時智力嚴重失去，因而進一步失憶。馬迷說，再次催策「周俊樂」，但坐騎持續失地，於接近七百米處時挨擦內欄，繼而急促墮退。馬迷續說，擔心坐騎身體或出現問題，因而於過了六百米處後收慢坐騎。獸醫於賽後立即檢查「周俊樂」，並無發現任何明顯異常之處。「周俊樂」包尾大敗而回，小組認為「周俊樂」的表現難以接受。「周俊樂」必須試閘及格，並且通過馬迷檢驗後，才可再次出火。

咁好記性記住我

馬post原來咁多知識分子

好能多股神 馬神 博士生

但今個月你正數

邊個係博士生

正碌撚

咁不如開口問老豆攞，橫掂之後都係攞嚟洗

天天精彩當時時精綵！

告蛇

「精算八方」於起步時向外斜跑，碰撞「軍力勁」（潘頓），「軍力勁」因而失去平衡。潘頓表示，其後他根據策騎指示在一段途程上力策坐騎以佔取前列位置，但坐騎於早段展現的前速不及數匹對手，他因而於趨近一千米處時選擇收慢坐騎以取得遮擋，而非繼續不必要地走外疊。他說，坐騎居於馬群後列競跑，全程走勢不夠強勁，並於直路上墮退。他續說，他認為坐騎在能夠佔取領先位置時交出的表現最佳。

小組就巫顯東（「加州銀晉」）於直路上多次反手用鞭拍打坐騎的肩部而警告他。

咁狼

真係癲到爭啲直落四場...

牙當

佢心諗緊咩

同笨輝咁fd
搞唔搞佢好呢

失控去左邊
馬po無失控邊叫馬pi

佢回緊氣

搵留

Rb又撚

半主哭能左
祈求半大

放長雙眼睇下聽日支那點托個市

今日pompeo 用到 No longer ，聽日應該....
我都想睇佢點托

正氣了

屌

可唔可以申請定 幸運快車

小太陽起碼贏你2個馬位

Lm

廣陵王
十三d高班馬咁易出事

大家仲有冇錢係中銀 ，要去拿了

XX必

叫做靠自己搵番黎

又要做韮菜

香港都玩撚完

好似有 轉頭落街睇睇

綁定中銀轉數快
入哂落馬會

福蛇去邊移民

玩撚完係基本

超霸無敵一落班就周蛇

豪華陣容

12:15

大熱前4不入已經係周狗日常

去地獄算撚數

與龍共舞小氣鬼

看到移民既希望了

咁輕

精彩千里周狗

幻滅

11檔
沿途XXXX

夢想成金移民注

馬嬲都周狗
2周狗1陳蛇

咪爭

何妖呢手馬無2win執柒咗去

精彩千里 周俊樂

移民注 夢想成金
移民置業注 將悅

牌仔長途要有risk premium先買得過

阿般: 我就賺夠 場G3你地跑啦

飛得

隻夢想成金比你連燈兩次唔撚洗跑啦

夠義氣

呢排都揾夠

有d人連屎都唔會俾人食

留名學野

與蟲共舞

咁你咪撚搶喇

不男不女 走啦

應承我 精選留隻夢想成金比我

收皮啦
Poli mark實咗好耐

我之前兩個閘都有講呢隻馬

我係因為poli先留意呢隻馬

智力寶又跑

樂仔呢期都唔似有馬贏

搞到呢場冇扶手棍買

昨晚係廁所食屎未

跪玻璃

告狗終於用賀銘年

樂仔 ? 漁民樂 ?

莫雷求 波健士

上次MARIO屌哂老母

和好了

你隱性迷拉

唔叻啦呢隻

有架車係到 小太陽會唔會有3倍

何妖唔該你生生性性

啱啱睇到原來屌大腸冇打疊

睇好贏幾多win

迷告拿

其他我唔理你
嗰兩隻至少1 win唔該

跟

仲有邊隻

告狗仆街到上星期日蛋陣贏隻馬王之後返嚟泥地開飯

又十倍贏

驟眼睇周蛇手馬應該要有1W

個個星期未跑都睇到呢句
跑完咪又周狗周狗

唔係啦
之前兩次日賽啲馬都普通
淨係量化中伏

幸運快車好似猛野

突登唔咁早出 去到季尾操好先出 仲要外地用得唔多

呢d馬似擺明搏打比

睇D閘真係幾好
唔知有幾多倍分頭

睇個種同外地績未必去到咁長

我諗操到火紅火綠先出都唔係為分頭㗎喇
呢隻係可以大轟

不過呢啲就似牙蔡啲核彈
操夠試夠閘先拎出黎

咁我又唔覺得佢可以食硬小大腸
無分頭我未必轟，睇表演算

呂宋火山會根據2000堅尼嘅表現決定去唔去跑打吡。艾柏賓話如果可以贏到3-4個馬位以上，就會去跑聖詹姆士皇宮錦標，相反只係僅勝甚至輸咗嘅就會去跑打吡。

你又大外檔

霸勝都冇事嗎

即係佢覺得贏得唔夠遠係因為隻野千六嫌短

我講係咁講啫
邊會大轟
係咪淨係我覺得小大腸個分已經差唔多

我一蚊都唔買呢個馬房點會有事
事實上呢隻唔怪得周喎
隻馬扯蝦

依家128分 2000堅尼可以贏到三四個馬位嘅，仲唔係下一隻范高爾

不過周狗d 騎法真係要d 時間捉摸
佢唔係好識捉同場d 人步速
你見佢贏得果d 都係隻馬小超班
跟個內欄二三位
直路自動波

禁我用陳蛇好過
仲無禁吸飛

俾啲時間佢啦
我諗我係少數唔反佢嘅人嚟

仲要課課閘都係阿拉親試

如果要爭成績 晨早已經出左

咸成倉既錯覺
始終我覺得放得出應該都仲有既，主動D
而且個磅唔重

承你所願咪就係咁
上次陳蛇騎買左
見佢放唔出撕左一半飛
點知隻馬自動波

比起史卓豐條pk周蛇算咩je

我係呀
收返個P
下場中華之光咪全部輸返哂

咁你即係睇唔睇好？

又迷肥

我睇好架 講真阿拉依家有得揀馬 佢唔騎都得架 今季阿拉依家連垃圾都騎 無以前咁揀馬

希望真係錯覺啦
隻馬到依家仲留住條j我諗咸成都對佢有期望嘅

夜泥都過三關
呃到人似休息即係搏命

拉呢排啲馬成日都唔係好牌面

你哋個個以為告狗發力爭冠
其實尋晚已經收夠籌
休息返一頭半個月先

你老頂禁掣未
啲子彈再唔用
其他馬房就黎料

呢隻外國都睇到好高 高多芬難得今年兩隻三歲雄馬都勁

合衷共濟又周狗

而家季尾大家都用得差唔多
牙蔡咪拎啲未用過既出黎試下實力

Victor Ludorum 復出已經輸咗，油王最有寄望嘅淨返Pinatubo同埋EarthLight

第一日勁多ching當佢神咁拜 一個月唔夠就變周狗

單講騎唔騎得佢好過陳蛇既
走位擺位呢啲要時間適應

高大威猛應該就跑架喇？

點解贏得少反而跑打比？

7/6二班千四啦

走位唔知有咩好講
-10 咁少放頭真係無咩好講

咁都要睇下佢接咩馬既
俾啲大後上既佢跑真係把鬼

戒撚左賭波 你問我答

琴晚重傷？

琴晚馬仔贏幾多

是

再問就block

唔係做緊鐵飯碗既人應該要開始有所覺悟
美國呢招點睇都係最後一招
叫做從此恩斷義絕
不過我個人評估香港最多變上海 唔會太衰既

-10 大逃都有計傾啦

但香港人已經無價值 唔會有生存空間
支那一定加速換血

好兄弟 同路

角球大細 星期三 3 聖保利 (主) 對 海登咸 (客)
大 [9.5 個] @ 2.10 $2

02:19 過關 角球大細
3X1 星期三 5 杜塞爾多夫 (主) 對 史浩克04 (客)
細 [9.5 個] @ 1.75
星期三 7 柏林聯 (主) 對 緬恩斯 (客)
細 [9.5 個] @ 1.95
星期三 8 奧格斯堡 (主) 對 柏達邦 (客)
細 [9.5 個] @ 1.95 $

變撚曬科威特人

琴晚最後一槍all in 3x1
成功追到-500

買角細永遠俾連角爆到7彩
自己買角大班畜生開角球越位/底線傳底/出界/龍門接實

我追角細追到懷疑人生

我琴晚都有追 基爾爆多我兩注 我無貼出嚟

合衷共濟啦，依隻啱哂佢跑

奧格斯堡柏林聯控角專家爆撚到12角，你玩囉

下下都連角爆鳩晒啲飛 德國人係狗

我屌你老母 艮志騰雲

到時又唔放架啦
唔使擔心

算啦 唔玩啦

04呢排咩事 係咁控角

刨乜撚 全部開相反

一個連角又玩完 仲要連到15c即停 傻撚咗

1834633

戒賭波88

買親角大都中場BBQ

多對拜都可以咁停法

同我注飛一樣

依隻守box seat都得，你話佢留後或者塞車就無計，3班1200田草真係好弱

好兄弟

成日貪呢啲高水細真係好頭痛

戒埋馬88

講完自己都忍唔住笑

真係諗唔到咩有咩情況先戒到馬
好撚頭痛

第九場潘冇馬騎嘉應子 與龍都冇份

呢隻馬成日抽到好檔 唔算難發揮

戒輸唔係戒賭

與龍佢切哂成抽野都做唔到磅

認真問，角球真係咁好賭咩
見你地個個都買角

好撚難賭

賭仔其實當大細賭
同埋賭仔最鐘意就係奇蹟 角球成日有

中產最大鑊啦
窮撚咪繼續窮

角球只賭角大

小大腸，好檔大番
架車會好分番少少

咁不如單雙，大家都賭運
見你地成日都屌人救角

星期日咪蛋陣出10隻

錶之智能抖暑 辣臣受傷 當家猴王31/5

10/6場2班谷1000咩馬去跑

復賽之後好撚難玩 無哂d無限角 半細全大 呢

小大腸個分已經差唔多

我覺得仲有得上，係睇個進度追唔追到個評分加幅
沈應該未推盡，留少少下季。
但大腸今場都尷尬
極速駿馬 團結精神 大俠士 都會快，
基本上佢好難有上場形勢，
有得上，係睇個進度追唔追到個評分加幅

沈應該未推盡，留少少下季。

但大腸今場都尷尬
極速駿馬 團結精神 大俠士 都會快，
基本上佢好難有上場形勢，
想要Box? 莫浪求 又可能會要左佢個位，可能走二疊啦

角球有即場 有得補

周狗又一堆實力馬

買角球話曬都可以叫下 買大細就純粹運氣

你老4 比XX已得 繼續半大全細角

角球有走地，賠率變得快，有得等足水先買

咁佢騎嘅馬有唔少都唔係放頭
放頭嗰咋有時又唔係牌面馬
除咗量化歡騰之外好似冇乜邊幾隻要屌喎

悅跑得 睇form 應該好好馬黎

96 半6全6

今期佢隻精彩千里幾考功夫

呢隻冇q我就真係反佢喇

德國波啲角越嚟越難賭

agree，留地不留人Mode
再加一大堆有錢人走，退休果堆一定走，專業人士走
換血一定好快，死路一條
美國做埋野出埋大技，香港 Value歸零

隨時又係出黎揹飛only

咁唔賭即場仲賭唔賭角

戒角啦手足們

第3格好分過大雙

買入球大細一樣死
琴日3穿1 兩場半和 一場全場大
半場過兩關
大細0:0
緊張到失眠
發夢都見到自己gel 埋
好彩起身收錢

屌大腸嘅操法係有少少唔同嘅
咸成似係比較錫住佢
個人覺得就算上佢嘅幅度唔會好大
更加唔好講之後接班跑級際賽

擺錯倉啦

難得見到金仔
@金仕芬

9up兩句先

倒轉咁賭就得 覺得大個d開哂細 覺得佢細個d又開大

緊係唔賭啦

呢隻嘢不嬲覺得難騎

有一晚六場角球有五場三格大, 寶高應該肥到買多兩層樓

又Gel
尋晚睇中柏林聯，好彩冇開盤
慳番

睇d formline，心諗點都係一班馬啦掛
屌啦聲，琴日我一再翻睇，琴日全副心機谷左馬，
大番做岩哂，都係得個p

尋晚見佢早段咁積極，以為gel得
點支持得落呀.....

柒俊騎呢隻係夾，反佢都係咁講
反而另一隻轉人 (丁仔果隻)，轉黃俊就易處理d
識嬴，同埋易騎起，騎練有交收

佢係有心機跑啊，我唔反對，
但佢拉到馬口咁，拉到最後500，然後突然想發力?
鬥口鬥太耐啦

有幾難得呀我成日都上水

有優先出賽仲打皇牌係咩玩法

直頭痴撚線啦無啦啦跑乜q泥地

你都講到咁仲點支持佢？

轉完第一次彎，已經覺得開始走得唔順
唔知係人問題定係有馬cut完佢之後先唔順

你話寶尾？
呢組啲對手都幾弱

今日lunch食半島呀

恆駿寶駒 苦主Here

想支持 財帥 練者雪中送炭

第2場啲馬廢撚到

帆哥兒得未

季初咪得左

你隻與龍共舞搵小氣鬼係想點撚樣

易疾隻冚家剷又出黎呃錢

返黎肥鬼私家跑道 4班田草直路1000 輕鬆gel

潘當仔操都唔騎
知咩料啦

唔搵佢可以搵邊個

無可能 係去既牙般點會放手住

協霸神狗shit恩原來做到120磅

相反13個隻就好掂
兩師徒+史卓盡一齊操馬 根據13唔想咁早用完-10quota唔比徒弟咁快贏既策略 加上檔位又靚 gel gel先

除咗大超班之外
爛泥應該唔會贏到馬

博愛友威 葉楚航 快操 沙田 草閘 24.7 02.6 (27.3) (莫雷拉) 拖板精英

末段2秒6

快樂凱旋

屌柒佢未

拿蛇住豪宅

人哋冠軍騎師

問下佢尋晚隻XX劇院騎乜
輸個第4冇左個豬王

利華比人炒到仆街仲轟角

【蹄聲妙影】徐廐馬伕有雙麒麟臂 問你怕未

徐廐某馬伕有雙麒麟臂，馬仔唔乖就奇。

要贏一場馬，除咗要靠練馬師功力，同埋騎師騎功，料理馬匹嘅馬伕可稱得上幕後英雄，假如冇佢哋嘅悉心照料，當仔咁湊，試問點能夠有心情出賽，就好似賭聖哥，見到綺夢喺場邊打氣，啲特異功能先至得心應手，要嗰隻有嗰隻。

上期沙田日賽，徐雨石馬房隻「及時行樂」，莫雷拉接手贏馬，睇落贏佢，但其實隻馬今季Keep住有好走勢，前兩仗用蘇狄雄都入Q，騎啱晒，只係時不與我，東星就覺得隻馬依家好Enjoy出賽，連影頭馬相都企定定冇扭計，相信呢匹已出賽46次嘅六歲馬未厭戰，短期內會再跑，而且睇番料理「及時行樂」嘅馬伕，原來有一雙麒麟臂，目測粗碌過當年飾演步驚雲嘅郭富城，或多或少畀到隻馬一份安全感，臂力肯定驚人，東星都係唔敢講太多。

初步提供:

第三場13「海豚星」
第五場11「多多利高」

■東星

點解安仔尋晚咁勇？原來老婆今日牛一！

田泰安尋晚連中三元兼做埋騎師王。

潘頓尋晚連中三元掟甩莫雷拉固然威水，但其實騎師王卻係田泰安，事關安仔都係大演帽子戲法，兼且多一個殿軍，結果略勝潘頓半籌。講真，尋晚田泰安又真係幾神勇，「忠心美麗」後發先至固然勁，「天天精彩」贏馬後亦畀馬主讚佢韁繩好。

不過，田泰安尋晚咁犀利，其實原因好簡單，原來今日就係佢老婆Xaviere生日，難怪安仔搏晒老命，結果送夠三場頭馬畀太太，而Xaviere亦係自己社交平台放閃，話收到老公呢份禮物，見到佢兩個咁恩愛，真係羨慕死人啦。

解釋唔到點解多對拜，一球上落會唔刷角

一不離二 日本又誕生不敗兩冠王？

「鐵鳥翱天」(1號)上仗擊敗「戰舞者」贏出皐月賞。(圖片：JRA)

日本馬壇今年嘅三歲陣營實力強勁，喺剛周日嘅雌馬三冠大賽次關日本橡樹大賽，櫻花賞盟主Daring Tact順利再贏，成為近63年嚟首匹以不敗馬身分攻下雌馬三冠頭兩關嘅佳駟。至於今個禮拜日馬會轉播嘅日本打吡大賽，大家隨時可以見證多一匹不敗兩冠王誕生，主角就係「鐵鳥翱天」。

作為去年日本最佳兩歲馬，「鐵鳥翱天」今年復出即跑日本三冠大賽首關皐月賞，結果喺福永祐一胯下擊敗另一匹不敗之身「戰舞者」，保持4戰全勝。作為種王「大震撼」嘅後裔，「鐵鳥翱天」上仗展現嘅加速力非常驚人，今次增程跑2400米肯定無問題，睇吓佢能否與老竇一樣，以全勝馬身分攻下日本打吡大賽啦。

贏撚硬

年度馬王黎，有機會做到DI最多囝囝

下 我自己都唔記得左有講過依隻

影疾gel撚定
諗唔到點輸

夢想成金喎
唔係你咩？

但係近呢兩個月史狗騎13 d馬差唔多係無場好睇

兩個字 肥鬼
點解呢句嘢咁似曾相識嘅

霸勝殺聲震天
點知騎落去整滴都冇

暴風俠 影疾 二話不說 3win

隻馬喘鳴
唔知邊個問題啦

係有留意既
有冇講就唔記得啦 應該有講過掛

你知我知單眼佬都知
但撚狗又有幾多隻？

隻隻都撚

盛勢泥地都近番
季尾番場田1400 一定有馬贏

美帝都唔夠麵神勁

龜頭佬強陣

朱利想收埋食?
我都記得你講過
隻加州凱歌都2出 1W1P
夢想一定轟

鐵鳥5檔
同大震撼一樣
應該都係大外一氣

好多人迷肥

福永識拉出去就得

20檔都贏啦
如果參與就試下飛戰舞者

試3個閘 1個贏加洲凱歌
1個輸高大威猛

我連佢星期日出都唔知
依排冇乜點刨馬

呢位師兄同肥鬼乜野關係

你咪係首席迷肥

呢樣明，我都無乜刨馬

谷熱一隻 跟住底出

華人冠練
唔支持=反本土

有無首席迷雷

_ _ _ 係 _

拉叔5win at least 啦

「暴風俠」潘頓跳兩段，馬身靚神氣十足，跨步有力，早課表現狀態長期見好。

「競技勇士」潘頓跳兩段，馬身有點汗，然情緒穩定，單試唔起眼，落腳尚輕盈，拍跳則較佳，狀態對辦。

又捉到個迷肥

爆騷又出 波利又睇樓

出左報名表
超級69又黎

分盡喇掛
打叠5場我點都唔信

CAMFORD MAGIC 橋津精彩 C468 31 -7

告狗出三隻（全晚）

行星夢谷草

睇黎係真．休息

個1檔真係賭博
一係慳盡黎贏 一係塞

佢迷肥咗好撚耐

競技勇士又係明刀明槍去馬組合

咪屈

自然力量 今次贏唔贏到

我鄭搞乜..............
大道至正 ??????????????

不過真金白銀就買鎮山寶

499場次格黎左右個d全部有表演

勇猛神駒終於飛起阿拉

時時有餘仲諗住14/6二班1600

有乜問題
成班田草馬走哂去谷草跑
差傑彩

趁勇搏埋佢掛

快操 沙田 全天候 29.1 26.6 24.3 (1.20.0) (何澤堯)

博下獎金

龍船上岸馬

洗唔洗咁快又搏
留番下季用仲好

GEL定先

潘狗谷草強陣
射定先

叫佢留吓手
讓返俾綠洲贏得唔得？

初出唔得個d 再跑同程我唔會再買
講緊一步都無wo

綠洲次次直路出頭就停

上場奶撚左野
以為gel住贏幾個馬位

上場賺定盡都要輸
大道至正唔贏都大把馬殺佢

烽煙蛇你星期日場G3 gel唔gel到？

谷草短直路可能係好事

試過啦
未又係停

馬性如此

睇埋龍船搵咩人跑先

三甲Gel

由尾數上

轉左倉有d唔同既
上場第二表現都好過哂六狗練個幾場啦

會唔會雷神捱義氣騎番

好似n年前贏過

黃金甲仲有得跑多場

琴晚好撚勁
騎兩步彈甩

上場泥地究竟點解輸

牙拉1檔 騎高少少無得唔要啦
希望多啲人唔信佢 分多幾蚊

太陽威威1800

上場跑多幾步 凱倫致寶都過到佢
係睇下谷草條直路短啲 睇下有冇幫助

星期6有冇人搶峰煙四喜

烽煙四喜唔搶烽煙四喜講唔通

有道理

國安法有2票反對

第2場D 馬 水到仆街
買隻放頭啦
財帥 用泥水逃啦，咪係度中國好式 十層樓高韁繩

今鋪我真係搶

如果有馬中段走，咁就慘 ，佢發力點咁短
如果慢Pacing 冇人搞事，都仲有機會出頭

中國好係大外一氣贏

佢琴晚飽咗

@金仔
睇左琴晚超誠寶寶未...
驚牙泥下場冇得騎了

以前牙泥好似成日嬴 金XX D馬，咩 金飯碗之類

呢隻好明顯泥地馬啦
我睇要下季先得 跑一哩
你泥冇得騎就梗㗎喇

佢以前都幫霍老贏唔少

#634
失控
• 1m
國安法成立
開放中超賭博
驅逐潘頓出境！

加州凱歌>加州雷電>加州得迅

人大中出了一個叛徒 有反對票

同佢地既入貨價成正比

加州議長退役未

大帝都退咗
跟hierarchy嘅話議長都差唔多

慣例通常有1,2個反對

好反就會唔見佢地~~

佢預先安排好人投反對ga

凱歌有無機會上group

得信驚用多左 壞左副計

田雞ig賣口乖氹告狗

凱歌一定無
邊有禁叻

胆大威猛從化咁耐

陳雲流水比左潘狗
陳蛇

牙拉連 活力爵士都唔要
要 艮志陳云??

活力雀屎已經近緊都減左兩場4分
黑社會真係大哂

好撚柒大信心既玩法

隻隻馬都有花名

威闖俾左小氣鬼

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
鷹雄 EAGLE WAY A093 約翰摩亞 28/05/2020
盈華盛甲 GRACIOUS RYDER A179 賀賢 28/05/2020
喜勁驥 EXCEL DELIGHT C006 蔡約翰 28/05/2020
駿協精英 ASSOCIATION FANS V207 何良 28/05/2020

以下馬匹已取消登記:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 取消登記日期
威力琦 OLD HAVANA C155 霍利時 27/05/2020

何良 又嬴!!!!!!

鷹雄對得住幕後有凸

喜勁驥咁快唔玩

咁撚貴

@金仔

btw 綠駿精英班人拍賣會買左新馬
會係好似戥你開心 比牙丁
定係比番dy 8幫手plan呢?

俾丁仔可哥好過啦
不過啱啱拍賣會冇隻好嘢

一陣跟大摩翻澳洲繼續跑

27/5 馬PO精選

第一組
R1 悅驫 (烽煙) P$13.5
R2 醫生雄星（晏菲路8號）輸
R3 好攻勢 (Win神) 輸
R4 蒙古王（尊兄）輸
R5 旋里多彩 （なつめみお）輸
R6 悅跑得 (華可可) P$23.5
R7 恆駿寶駒（金仕芬）輸
R8 軍力勁 （香川）輸
R9 團結一致（單身楊明綸）輸

第二組
R1 盈華盛甲 (Adnan_Januzaj) 輸
R2 埼豐 (覓腸) P$20
R3 八進 (冼毅力 saint) 輸
R4 二郎 (新力必) P$15
R5 超然 (Priestgod) 輸
R6 極爽（bogo) 輸
R7 中華之光 (福逸) 輸
R8 公証福將 (小川ともみ) 輸
R9 平海飛星 (火屬性比卡超) 輸

第三組
R1 一路順風（超能量）P$17
R2 喜盈運 (奥書) 輸
R3 珍珠鳯凰（排球少年）P$26
R4 黃金甲（單挑）W$18 P$12.5
R5 威風駿馬（綠木）P$22.5
R6 安迅 (中出大俠) 輸
R7 南莊瑞寶 （被屠殺）輸
R8 夢幻人生(ケッピ) 輸
R9 好運 (時時精綵）P$17.5

成績 W P Total
第一組 -$90.0 -$159.0 -$249.0
第二組 -$90.0 -$165.0 -$255.0
第三組 -$72.0 $16.5 -$55.5

恭喜第三組

馬PO龍虎榜 (已計算27/5成績)
.0. 494
Win神Ho 346.5
華可可 313.5
我愛金世正 276
被馬會屠殺 148
單身楊明㫻 132
緣盡愛未完 101
火屬性比卡超 91
最強藝人吳宗憲 78.5
Suis 67.5
陳曉明應教港隊 60
單挑冠軍 0
切柒 -8
排球少年 -10
幸運快車 -12.5
超能量化歡騰龍駒 -22.5
靚蝦王旺 -24.5
福逸 -25
芝麻糊加隻蛋 -34.5
潘頓正賤種 -36
eriksen -37.5
保羅翻譯 -39.5
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
Scandalbb -40
Adnan_Januzaj -52.5
時時精綵(馬王) -55.7
人一世勿一世 -61.5
Waikuku -80
中出大俠 -91
玖寶 -94
Greenwood綠木 -99
拿樸迪 -114.2
波利 -115
寶高 -116.2
有村架純男朋友 -117.5
ケッピ -120
Grealish -120
跟方駿暉贏大錢 -120.4
Priestgod -120.5
覓腸 -130.5
星宮一花 -143
貓蛇 -151
長井 -160
張繼聰愛失踪 -160
不加思索畢加索 -162.5
烽煙 -192
尊兄 -198.5
戚家隻狗喪彪 -200
冼毅力saint -214
なつめみお -215.5
奧書 -243
23_香川真司 -273.5
小川ともみ -280
金仕芬 -292.5
新力必 -303
睇書 -375
晏菲路8號 -396.5

狗會下季好似出exacta

巴基之星咁都課重金買

【賽馬以外】摩加利話賭王最愛嘅馬係佢…

摩加利話「爆料」先係賭王至愛。

一代賭王何鴻燊博士剛周二病逝，享年98歲，一個傳奇就此落幕。何博士本身係一位愛馬之人，近日唔少人提到賭王養過最好嘅馬，當然係一代馬王「爆冷」，話晒贏過香港打吡、香港金盃同遮打盃，唯一可惜嘅係遠征杜拜出戰司馬錦標飲恨獲亞，但作為香港史上累積獎金第二高賽駒，足以列入史冊。

不過，作為活躍港、澳馬圈嘅大人物，何博士喺港澳兩地都養過唔少佳駟，除咗「爆冷」，喺澳門服役嘅「爆料」更累積14W，筆者甚至曾親耳聽過後駒練馬師摩加利話「爆料」先喺賭王最愛嘅馬。

姑勿論摩加利講嘅有幾真，亦無得去證實，但如果話「爆料」係賭王至愛，亦唔係無理由。作為當年促成港澳埠際賽港澳盃及澳港盃創辦嘅關鍵人物，「爆料」喺2010年3月6號竟然以99倍大冷門身分捧走港澳盃，亦係少數可以捧走呢項盃賽嘅澳門佳駟，而喺2012年4月22號，「爆料」則喺主場贏出澳港盃，亦係佢第14場勝仗，能夠包辦兩場港澳埠際賽，單係呢樣嘢，對何博士嚟講，夠晒意義重大啦。

不過，相信賭王點都估唔到「爆料」以99倍大冷門身分贏港澳盃一役，其實有一宗小插曲。話說嗰屆港澳盃嘅大熱門係蘇保羅嘅「雅雪」，鞍上人勞愛德唔太了解啲澳門代表，所以晨課都有問吓啲相熟傳媒朋友，其中一個提醒德叔，話畀佢知澳門馬「爆料」前速飛快，但本身跑開1200米，如果鬥燒隨時一鑊熟，結果當日一向放頭食胡嘅「雅雪」，真係跟住「爆料」守第二位，結果「爆料」愈放愈有，賽果係點，已經係後話了……

■山無陵

今期幾點

薛恩 指定第二 拖番轉頭

指定連贏下季重臨？

雖然全球各地均受到新冠肺炎疫情打擊，但香港依然馬照跑，即使投注站目前仍未重開，但受惠於匯合彩池投注額急升，整體投注額未有受到太大影響，成績令人鼓舞。不過，正正由於匯合彩池愈來愈收歡迎，近期每個賽日均為馬會帶來二至三億元投注，單計尋晚沙田全泥宴，匯合彩池投注額更較上季同期上升76%，非常驚人。因此由迎合海外馬迷需求，馬會有意於下季再次推出「指定連贏」，即是要在一場賽事中，順序揀中第1名、第2名。

其實「指定連贏」並非新鮮事物，其餘賽馬地區如英國、日本均要設立這類彩池，亦非常受歡迎，因此為配合匯合彩池急速發展，推出「指定連贏」亦非常合理，據悉馬會一直研究重推這項彩池，至於有關細節相信要稍後時間才會明朗。

自從2015年馬會推出組合獨贏後，一直未有再次推出新彩池，目前組合獨贏則有「3揀1」、「勝出地區」及「勝出練馬師」三個玩法。

我都唔知

禮拜六夜晚十點？

大眾勁駒 都市神話

31/5 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期六下午2點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
日本打比請用S1報名
是次精選會分3組
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#682)

例:
S1 鐵鳥翱天 (我愛金世正)
R9 嘉應之星 (晏菲路8號)
R11 好好學習 (win神Ho)
R9 烽煙四喜 (烽煙)
R9 友誼至好 (睇書)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組/第三組
例如烽煙四喜/友誼至好會分咗去第二組/第三組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

係咪計錯咗我個分

???

我中p22.5但係-多過上期

24/5 Greenwood綠木 -126.5
27/5 Greenwood綠木 -99

必蛇數學攞1唔好怪佢

必蛇得5歲

唔怪得知啦

佢買馬嗰時已經同肥鬼一齊坐啦

sor必蛇

d 00後p牌真係

呢次拍賣會可能會做到個指標
狗餅馬集中營
尤其是Lot 12

彩b

必蛇咁快逆轉

綠木條on9陰鳩我

16000米係咪想跑死隻馬

障礙馬賽最長好似都係睇過5000米

唔明點解唔擺呂
唔通呂唔要?
婆良一定唔會拒絕啦，都冇新血

擺胖，唔擺婆...笑4

肥鬼前冠練 多馬主撐

Lot 2, 12,14

@金
又有....

又靚仔又有義氣

又關照華將
狄狄

團結一致近4場有3場都翌日不良於行

Phonein蛇操到咁靚跑草地好曬料

星期日小太陽

睇到精選都覺得自己不良於行

唔好贏咁盡

你贏完G1跑G3

是但啦，我老細要我跑有乜計，最緊要跑完有紅蘿蔔食

仲要剩係讓隻二班winner 4磅
尾機到

唔捉喇
捉到好撚攰

喺呢個拍賣會買馬
新馬一係叫大水魚
一係大傻仔

原來明月光退左役

其實我對北半球馬一向都有啲bias

呢組川河gel左8成

計錯左？我上次-40 依家即係點

岩岩睇多次尋晚頭場
田雞點解比完幾步上番去就捉番住
人地印水紙都仲keep住印下印下咁
本身box seat位變到2疊>3疊>直路走6疊

田 垃圾

吓？

24/5 排球少年 -48

星期六1400，針得

跑過禁多場
水貨味都幾濃

啲5班賽事越到季尾越複雜，仲要拆兩組

腎仔咪話咗你知嗰個位係佢架嘛

唔係點搵錢

錄底佢做鈴聲

告狗果隻又唔見佢走番自己個位
垃圾

仆街原來水箭龜甲烷走去報2200
霍清想點撚樣呀

馬餅味好濃， 嗅到有啲唔舒服

同告仔夾埋做世界， 奸過鬼

頭尾差成四十幾分
Btw覺得與龍應該幾好分頭

琴晚加州凱歌睇到我跳舞

五班兩場千四
但係啲馬好多都唔係千四

Ching迷告末期

lm

尋晚告老歸田嗰三隻馬全部倒模咁跑

老老實實
覺得老仆街真係有機Champ

拿基迷告打晒飛機

當家又迷告

如果我係金仕芬巴老頂依家應該好撚驚
六場容乜易追到

以事論事
我迷蔡

輝哥果批4班馬搵我頓已經贏緊

我冇

你係喎

咩路程都咁廢無所謂啦五班

想小注將悦p,113磅

咁撚明都話冇

老老竇竇
如果追上嚟嗰個係大摩我會驚啲
告俾我感覺係尋晚食飽完就抖返半個月先

佢尋晚3x1 win 肥到嘔啦

老老實實
唔算十分驚

跟住推晒波琴3格角大

基哥幾時開番個告東尼冠練集氣區

拍落去唔係好夠班喎

不了 告東尼老仆街

我都想你老頂贏

正仔琴日有沒迷肥

蝕分蝕到傻啦

講子彈波士夠嘅
星期日起返個孖又會定啲

14/6啦

博下佢有進步，夠冷就小注下p

咁何解加洲凱歌會睇到跳開心舞？

做人總係犯賤 衰過好多獲都硬係想買肥鬼+牙般 係咪有鬼

證明你迷肥屬於病入膏肓級

呢度首席迷肥師係世正叔

今場當試課1600米大閘

最鐘意買湊仔馬 同埋計死數真係唔覺會輸

好難講
呢度好多人隱性迷肥基因好鬼勁
勁到佢自己都唔知

咁你應該輸死咗

最仆街係上次睇中三隻
第一隻唔買 中左 之後第二隻轟落去隻影疾 收哂皮

又多隻勇士 精彩勇士

咁撚多勇士

當佢係n年前打吡隻金秋甘買,自暴自棄下

下年整隻叩金槍勇士

叫

我喺呢度已經好盡力救咁多位迷肥小羔羊
可惜能力有限救唔到咁多

拎隻垃圾同13隻明星比

救得一個得一個

希望唔好步金秋後塵

明年今日.jpg

發覺自己迷左周蛇 係唔係都想買 損手爛腳衣加

拜仁讓3球咁狼

金秋入錯倉

又話戒賭足波 笑咗

好衰唔衰跑近蝕哂分影響部署
今年隻掌聲又係慘
輸條街都加5分

牙拉果隻不錯

見到競技勇士 又忍唔住

星期日肥鬼個陣好難忍

暴風俠 想問邊隻會贏到佢
一陣唔信佢有佢就跑出黎 咁就失控

影疾 競技勇士 軒猿

呢啲真係心理戰
阿奠第三 部能又第三 阿般你買唔買

阿般 收停

度完多少都要買d
唔買好易心態崩潰

軒 贏完 14 檔
你要搏打疊 我就不了
影疾交代左 咁樣贏 一定唔差馬 下季再追
勇士 未交代 搞咁多野 我再跟

跑高啲

勇士潘頓唔放手縮翻跑1200 對手都唔算特別勁 問題馬都要追

長路要買斷

excata=二重彩

出去啦 呢個位係你架嘛 田泰安

馬單就馬單
二乜鬼野重彩

告老歸田嗰陣又唔見佢行私家路

你睇福蛇對住佢連隻腳都輸埋

馬會係唔係想逼賭仔賣血

有心去馬就走入面搵位

你確認你d 血值錢？

我胡喎，好野黎

擺去大摩告東尼做能咗馬王啦呢隻

我胡假假地都叫遠征過杜拜
尊重

馬主會唔會退役都唔得，焗你繼續養馬呢

唔係有機制 d 狗餅馬唔夠分就強制退役咩

美傳唔報大整蠱川河
感覺上川河讓唔起呢棚馬
雷拉呢隻一定實力份子啦

今晚又有德國乙組聯賽

唔賭會病 大賭冇命

戒角先 一步一步黎

漢堡呢隊狗餅 半場細/0:0 似樣

派？

正式宣佈

人一世勿一世
Peter_Lynch

兩隻迷肥小羔羊因病重搶救無效

友誼至好不離不棄區

星期日贏移民錢

賭狗真係好低賤

覓腸po飛

狗會仲低賤
屌佢老母冇半場買

睇中左場三班千四
有人想知再講

我都睇中呢場

周三各場頭馬加幅及最新評分：
執到笑 46+6
勁得手 57+11
陽明滿滿 57+5
黃金甲 99+9
鱷臨天下 55+5
忠心美麗 77+6
天天精彩 53+5
加州凱歌 76+5
安賦 73+8

呢場唔賭了

早睡早起身體好

告fatfat
三場都輕手

迪布尼又黎呃錢

Buy what ho ar speed

仲賭波

拿蛇點睇呢兩隊角球機會

出糧想羊馬本

上盤gel

3場都贏得咁靚加得咁少分。。

潘狗個3隻加撚咗28分

史力加一輸就狂刷

忠心美麗1檔特佳4場3w
撻個場係慢咗閘

Gun

上一兩年仲話隻野跑彎左
轉個頭已經3W

星期日淨買競技賀年蛇搞唔掂

氣自豪唔跑寶塚
幕後話用多左

賀蛇唔冷唔買啦

好彩尋日忍住冇買佢

3200 落 2200 點夠農神 耀滿跑

隻隻馬都一起步最後 好似啲馬唔鐘意佢手疆？
有幾多隻追到上黎 同埋佢多數贏都冷冷地

旺紫丁

有得賭唔好買耀滿跑
唔係咁勁同DI囝囝5歲衰退

真係慘 場3級賽 潘頓做唔到磅

分別就在於燉彎馬
同養番好好隻馬

打比知道揀邊隻

鐵鳥翱天邊位ching mark左

覓腸你唔撚係想MARK呀

不了

星期6下午2點

英超6.17開

收到風拿基已經準備買3格英超角大

@晏xxxx
終於有得利之贏

醫生雄星

柒俊116

蝕到喊

好爛賭...

咪撚提...

83倍

點解唔搵大件事

晏菲路8號 +500 —> 晏菲路8號-395

排呢個檔搵大件事好過
起碼唔洗蝕2磅

上次大件事七隻馬都三疊外遊
你係老苗仲俾唔俾佢騎

「烽煙四喜」全程_______，沒有_____。

我隻p比你燈到變殿軍

老苗上場唔係諗住贏時時

玩多3場就500

入獎金名次都好丫

尋日都仲比馬佢騎，即係冇事

老苗自己報多左龍鼓落去.................
本身執番幾十萬第6名

果日遊機河概念馬就係得烽煙蛇無獎金

狄狄成日大冷走光

好過泥水連光都走唔到

[url]
[/url]
泥水P都冇，打到飛天

@金仔

田雞接手陳蛇新勝馬對上一隻係咪幸福笑容

將悦跑到入p都當贏左la

國安法概念馬有冇？
東方繁華x信心滿滿?

烽煙四起 無心睡眠

辣得真 堅有料 神州風範 利害了 好好學習

利害了

天天向上

【香港金牌馬販】六爺今季PPG未嘗即勝 靠呢隻破局？

六爺開倉頭兩季，唔少PPG一出即勝，但今季到宜家仲係捧緊蛋，真係咩面都冇晒...好彩嚟緊周日羅富全有胡叫了，第三場四班直路賽初出的「夢想成金」，父系Deep Field同系「加州得迅」、「莫浪求」速高兼早熟，再搭下線外祖父係「丹山」，剩睇血統都知呢隻評52分四班初出，優勢真係好大。

仲唔止咁，「夢想成金」貨源更甚有保證，莫非又係來自金牌馬販派斯？今次唔係佢喇...而係另有其人，就係「狂舞派」馬主周邦華，佢牽頭嘅Tartan Meadow Bloodstock，近年引進唔少高質好馬，好似五捷大灰獸、曾高企119分嘅「平湖之星」就係周生最得主意之作，另外直路賽專家「韋小寶」(5W)、今季大放異采的東廐「熱血鬥士」(4W)同三連勝「晨曦飛馬」以及沈廐千四準到爆嘅「開心好玩」，都係Tartan Meadow Bloodstock周歲時購入，呢匹「夢想成金」周邦華於卡拉卡拍賣會以30萬紐元投得，外地連香港試閘非一即二，真係做足晒功夫完出，六爺揸住佢都破唔到悶局？唔係啩。

百寶袋比左阿奠

岳伯仁接受Racing TV嘅訪問，公開咗Ballydole嘅馬匹嚟緊嘅動向

御用畫匠，龍子爵及波爾明會跑加冕盃
植物園會出戰雅士谷金盃
日出之國傾向出戰威爾斯親王錦標
變魔術將會復出，傾向出戰威爾斯親王錦標或美寶莉錦標

ARIZONA, NEW WORLD TAPESTRY, ROYAL DORNOCK, ROYAL LYTHAM 及 WICHITA 會跑英國二千堅尼

LOVE, PEACEFUL 及 SO WONDERFUL 會跑英國一千堅尼

MONARCH OF EGYPT 將會出戰澤西錦標

ARMORY, FORT MYERS 及 VATICAN CITY 會跑愛爾蘭二千堅尼

AMHRÁN NA BHFIANN, ARTHUR’S KINGDOM, MOGUL 及 MYTHICAL 將會出戰葉森打吡

呢隻應該2班馬

大家點睇周俊樂 樂樂

下個po我開ok?
想撚狗

太陽多多多多利高

榮冠大道道道

點解餐餐講爛黎都要搵埋我？
佢個動作真係好on9

仆街 好好學習

黐脷根
@晏晏晏菲路8888號

上個月玩過啦

因為同你講 有親切感
我腦中面好多呢啲片段 只係要搵出來
以前買唔少 貪好分 但佢真係騎低唔少 好柒

就係騎低好多

海豚星星河戰駒

明明有Q ，就第3
求個p , 就4455

真心 覺得狄狄好佢好撚多

蘊藏豐富富高八斗 極速駿馬馬爾代夫

睇泥水跑馬好好笑 買左都唔會話好嬲

狄狄仔起碼騎姿正路好多先
同埋佢騎冷馬係有得憧憬吓
爛黎騎乜我都即刻飛

我唔會用錢睇佢出嚟搞笑囉

攬炒巴眾籌既錢買到幾多隻金鎗六十

電訊馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬

利害了減十磅就想呃人買

戒了

利害了 減磅
犯撚左國安法啦

跟了

尋晚足水上盤都戒 ?

冇買

十五年後重奪冠軍？告仔必須食住贏馬勢！
29/5/2020

唔經唔覺，告東尼已經連勝五日，剛全泥宴更食出大三元，頭馬數字已升上51W排第二位，與榜首姚本輝只差六場，嚟到馬季煞科前個半月，告仔真正闖入射程範圍了，今季冠軍練馬師之爭，好睇！

告東尼恨唔恨爭冠軍？之前落後太多，可能冇想過，但現時氣勢最盛係佢，相信大哥大會全力出真功夫了，畢竟練者近年捧大賽無數，但對上次染指冠軍練馬師寶座，已經數到2004/05即十五年前，近季告仔利有了，對名渴求更大，趁蔡、摩不在，戴多次冠軍指環，畀人再次捧到上天，爽！

今個沙田賽日跑足11場，東廐出足十駒，有咩馬大餐士？第六場最貴身價拍賣馬「電路一號」前仗爆冷入完Q後回一回，今次可能再見真身；第七場「榮惑」長途貨上回第5，季尾明顯趕狀態，扳到練者最Like嘅法國仔賀銘年，呢件老牌綵衣隨時又後上如箭。仲有出戰第九場獅子山錦標的「嘉應之星」，曾多次同馬王「美麗傳承」埋Q嘅馬，跑G3唔可以睇小。馬圈跟紅頂白，呢個仲要係要爭冠嘅告東尼，鬥心之盛異於常人，今期追佢啲馬買喇！

睇安排佢應該睇日出之國唔低
點解會肯賣股份俾松島

原來告狗咁多年冇拎冠
咁輝哥真係無得留力

買賣嘅嘢就要問Coolmore嗰三位老細

惡霸仁愛爾蘭嗰幾隻會唔會先係主力
英國嗰邊照計冇一隻夠pinatubo跑

仲以為馬post已死

馬照跑

人照死 馬照跑

Armory 上次係隆尚得兩隻馬跑嘅G1輸20個馬位喎，點做主力

原來神9

其實威哥同輝哥應該夾好左
一個囉本土三冠做威水
一個囉華人冠練
而家告狗想出黎攪亂檔，慳d啦

之前以為告姚夾好埋添
姚睇下星期日拉唔拉番開
告下兩期都係休息陣，鬥志成疑

出馬少姐
曈曨光彩贏得既馬黎

Japan咪又係天文學家條線，仲要嚟做咩

曈曨光彩未得啦

呢隻得嫁啦

You 9.5B？

呢隻估唔到要跑到禁長
睇下佢係咪2200變身

日本打比搵到隻冷腳

日本馬比狗賭
一係冷到無厘頭
一係熱到飛死
跑法又隨時改
騎師又on99

鐵鳥就贏硬
睇下捉唔捉到冷腳

撚完狗返嚟馬po

無買

屌 不要再說了

好彩杯到

【條頸冇事鳥】嘉熙BB復課 一日病假都嫌多

陳嘉熙因頸痛抖咗一日，今晨旋即復課，圖為「紅衣優駿」。

剛周三(27日)陳嘉熙在晨課操完隻「逍遙自在」後，因頸痛要早退，而原本佢當晚泥地夜賽刑滿復出，可惜最後都頂唔順，只能留在家中休息做觀眾，四匹坐騎愁數換人，被逼要停多一期，當中換上師兄黃皓楠執韁的「如真如假」，僅輸短馬頭位跑第二，幾乎蝕大米。

經過一日休息，嘉熙BB急急復課，似乎唔想再有被「爆樽」風險，今朝佢一共操咗五駒，全部來自師傅羅富全，分別於大細圈出試，目測精神面貌良好，相信心身已準備好「還拖」。周日賽事，騎者共有6匹坐騎，相信第5場匹「軒轅齊飛」最大餐士，此駒剛戰憑一檔之利一放絕塵，贏到對手冇得跑，60分馬剛好續爭4班田草1200米，且看再有嘉熙BB減7磅優勢下，能否取得連捷吧！

陳嘉熙周日賽事坐騎：

第2場「閃電龍」
第3場「慣勝情緒」
第5場「軒轅齊飛」
第7場「龍戰士」
第8場「美麗友盈」
第11場「團結精神」

氹掂何良抽走10磅仔 郭爸爸果然巴閉

郭能(左)今朝捉實何良傾合作馬「爸巴閉」，誠意十足。

上季僅得17W的郭能，搞到今季只得半季牌照，為了一家六口生活費，尤其四位公子國際學校的學費，今季務必發奮圖強，至今已勝出21W，成績反彈，牌照獲延至季尾。呢位綽號Ironman嘅愛爾蘭籍騎師下一個目標，當然要穩奪來季在港一紙長約，而佢近兩期賽事已先後憑「健快聯盟」及「執到笑」贏馬，手風順番晒，難怪連講句說話都特別有權威。

睇番郭能周日賽事出馬表，當中第六場匹「爸巴閉」，正正係靠佢把口爭取，事關此駒於周一晨課係由見習騎師周俊樂彈1800米草閘，相信何良早已扑槌，搵佢減10磅落四班出擊，豈料排位後顯示此駒竟由郭爸爸執韁，要孭133磅出賽，仲搞到同場樂仔要坐冷板，看來郭爸爸信心爆棚，分分鐘會試範點樣贏馬。今朝騎者特登走去烽火台，同良哥傾一傾「爸巴閉」的作戰部署，誠意攞滿分，呢匹三歲馬近三仗俱輸不超過三乘，開始入局，係時候吼實。

「爸巴閉」周一曾由周俊樂彈草閘，最後畀郭能爭贏。

郭能騎重磅馬係有d 計

漢堡俾人追和仲要係度猜猜猜唔落底 抵死

疑又有騎師試閘放飛機 皓楠哥發奮入Q

「齊齊發」臨時換上黃皓楠試閘，鞍上人神情頗尷尬。

今朝舉行三組試閘，過程一路都好順利，惟試到出馬最少，只得四駒的尾組1050米泥閘，卻發生一段小插曲，令人回想起早前利敬國(已被撤銷牌照)疑似試閘放飛機事件，搞到姚本輝嬲到震。今次則燒到尚差一場先贏夠16W達標的鄭俊偉，試閘名單上列明旗下匹47分馬「齊齊發」係由何澤堯出試，豈料現場唔見人，登尋人啟示亦不果，其後練者見黃皓楠在場，隨即搵佢頂上，結果人馬一拍即合，末段試圖來一招以下犯上，緊緊以鼻位不敵蔡廐92分馬「跳出世界」，後上第二，表現相當神勇。

其實，「齊齊發」上周末曾由黃皓楠過檔，與廐侶「神馬飛揚」及「劍聶風」在大圈拍跳，令事件變得更離奇，至於何澤堯向來守時，今晨亦見佢接受馬會官方電視訪問，相信當中必有誤會，到底係馬會試閘名單出錯，還是利敬國口吻，以馬會Whatsapp最後通知為準，為免再有類同「老尷」事件發生，還是早日定立準則為妙。

馬會的試閘名單上列明「齊齊發」由何澤堯出試。

希斯又買一隻新兵

包裝系?

嗰隻贏左場處女馬賽就想運過黎
狗會話唔夠68分唔俾
今日贏埋就夠分

希斯返到黎 又有一堆高質澳紐馬

利害了 我的國

邊個會泊到呢個碼頭

[榮冠大道道道] 五月三十一日田草十一場賽日討論區II

Post II

佢應該似大摩
咩人都用下咁

睇黎似打快攻搶冠練

1001

屌你食咗我5毫

單挑冠軍 0.5

1001做牙當張床單

呂宋個勢頭仲強過果陣既邱吉爾同澳洲 係睇佢上唔上打吡 照計數二千堅尼冇得輸掛

1001 同牙貓玩69

話時話你老死去咗邊？

以後唔上嚟啦
比佢地玩飽佢 日撚日jer住曬
做返cd rom算

挽留

迷潘

迷潘反拉黨最後召集

@牙貓
仲有好多手足喺度

支拎手足

小太陽開噴

你個名。。。

睇好似話呂宋如果贏得輕鬆會留番1600 跑聖霑